大眾員工之前仲諗住唔係裁自己就得

只要執人地果間就得了，萬一執果間係敵人果間仲好tim